有冇人經歷過朋友過身呢件事

執緊屋搵到啲舊相，睇咗好耐好耐，諗起一個過咗身好耐嘅朋友。

成日都會諗，如果你仲喺到，我地仲會唔會好似以前咁好？會唔會可能幾年後已經形同陌路？

又話一齊長大？好想睇下你大個係咩樣，好想見到你介紹另一半俾我地睇嗰個幸福樣，好想聽你呻下返工啲閪野，好想聽下你把聲，其實你真係好可愛的。

你而家開唔開心？

好掛住一班人大被同眠嘅日子，以前無憂無慮鳩下鳩下嘅日子。人大個咗，每個人有自己嘅圈子，同舊朋友聚少離多都係正常，始終每個階段都有唔同嘅朋友，好似一架巴士咁，有上有落。唔會有人一世陪住自己，我地緣份只係去到呢個階段，足以彌足珍貴。

多謝你陪我過咗最青春嘅日子。

我好掛住你呀，老友。

無經歷過
但有呢種朋友 中學到兒家

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使 仍間歇聽見你舊名字
利申朋友過身兩年

好好珍惜，行到咁耐嘅朋友好難得

唔係好熟既舊同學 自殺過身

而家已經唔係好記得佢把聲了，但我仲記得佢點叫我

未經歷過同齡人過身
佢一定過得好好㗎係第二度

有時諗起過咗身嘅屋企人就好想飲酒 唔識講百感交集

冇過身但就已經不相往來
除非係街到撞到 就會吹返兩嘴

最心痛係佢個樣已經開始模糊，連把聲都唔係好記得了，呢下真係好心痛。睇緊舊相發現同相中人仲有聯絡嘅得返零聲幾個，好唏噓。。。

仲記得嗰陣收到消息 俾唔到反應
希望佢而家開開心心 做個幸福bb

今年識咗十年嘅朋友因病走咗，有時會忘記咗佢已經唔係到，因為有好多事想同佢分享，想同佢講嘅嘢停留咗係心入面唔知點算好。

十年嚟好少講肉麻嘢，但佢whatsapp比我嘅最後一句說話係Love you too。後悔點解當初唔講多啲，希望佢現在安好，不再痛苦。

有 好掛住佢
讀書嗰陣成日一齊食宵飲酒吹水講心事
出到黎做野冇以前咁成日聯絡
到佢走咗 好後悔冇主動啲同佢keep住聯絡
而家搵唔到其他人可以好似佢咁令我咁安心講心事

我以一個阿叔嘅身份嚟同你分享心得：
貴友生命已經劃上句號，
現實是，
並沒有你留言中咁多「如果」。
所以，你最後兩句講得好好：
「多謝你陪我過咗最青春嘅日子。我好掛住你呀，老友。」
已經足夠。
毋須忘記，可以永遠懷念
但係，就要繼續行你自己嘅路
珍重

以前好執著想cool住好多朋友係身邊，因為好珍惜每一段關係，唔捨得放手，但呢啲嘢好虛，其實可能根本冇想像中咁friend 學識咁斷捨離開心好多，朋友真係唔洗多

一定會

係... 有時諗起佢地 會突然發覺個記憶好模糊 會好嬲自己
以前同老人家住 佢過咗身之後有一日係條街聽到好熟嘅拐杖聲 當唐呆咗係到 係條街到喊咗

個po好洋蔥

明明果種安心講心事嘅感覺，同其他朋友我係聆聽角色多，同佢就可以咩都講，有共勉之嘅感覺。

呢啲野雙向嘅
可能人地眼中自己一文不值
近排都睇化哂

宇美叔 我都有個中學朋友自殺走咗
每次諗起都覺得好莫名其妙

睇到眼濕濕

我都係
記得最初就係佢撬開我把口 令我安心講心事
但最近其他事令我唔敢再講心事

熟唔熟的？自殺嘅一定辛苦咗好耐了，尊重佢嘅決定

😭sad

有啊 有兩個中學同學跳樓
無諗過幾年前仲夾野比我食
幾年後凍冰冰咁訓左係到
我諗我呢世都會記得佢個樣

多謝你，我會慢慢學識唔好再留戀過去，因為咁樣係無意思的。你呢段話好打動人心

佢會收到的，你要保重呀

我撐你 今次唔玩膠

我都係......只可以屈埋係自己到，唔知可以同邊個講。

人生真係好多野會後悔，我唔識講野 不過我開呢個post都係想自己可以放低。。。？因為咁樣真係令自己走唔出去好辛苦，要學識放手

學識同自己講心事囉，依家都唔會點搵人傾自己野，同自己相處

記得小學有個同學，佢本身係讀書好叻讀A 班，佢有個細妹喺同一間地校讀，低3級，之前見佢好錫個妹。點知小五開始，佢落咗去最差嗰班，情緒變到好孤僻，仲變成問題少年，成日比老師鬧係搞事嘅人，後來先知原來係佢阿妹心臟病走咗，自此佢個人就變成咁。

同自己講，搵本簿寫低，雖然聽落好老土，但只有自己唔會出賣自己 或者唔好用出賣呢個字，只有自己了解自己先最重要。

淨係想俾個擁抱你
師兄保重

舊同事意外走咗，知道嗰陣好突然，仲記得佢last day 時我幫佢影相，仲有講唔該我。後來佢返咗舊公司，但我走咗。我朋友同我講，佢臨走嗰日，離開公司時撞到佢，佢話好後悔嗰陣冇同佢say bye bye...而嗰晚之後，佢意外走咗

上年有同班同學跳樓自殺
唔係同佢好熟 畢左業冇聯絡 但中學都有兩句 聽到呢個消息都忍唔住喊左

多謝美人！我會呀，之前同佢去旅行果時留住咗啲樽仔，依家可以派上用場了。

以為你想講哥哥,點知原來認真POST

有時諗起佢可能會因為佢走咗而傷心
但更多嘅係以往同佢相處嘅點點滴滴
珍惜你同佢相處過嘅回憶啦

我都打算咁做
有啲野都係自己收埋收埋算

Beat friend cancer 走左 都10幾年

想一齊讀大學
一齊睇大家結婚生仔
仲有好多
都成為遺憾

但佢仲有一part夢想係我生命延續落去
你朋友都一定有啲嘢係世上 係你身上延續落去

最尾個句睇到喊咗出嚟

加油 美人

大學室友
有日突然間跳左樓

你地點知朋友走咗

小學同學意外過身
雖然後尾大家讀唔同中學，少咗好多見面
但我哋小學嘅時候成日放咗學一齊呃屋企人話參加課外活動，其實係偷偷哋去朋友屋企玩
收到消息嘅時候就嚟考ce，但都忍唔住喊咗幾日，一路考試一路喊
你係一個咁靚咁美好嘅女仔，我會永遠記得你

呢首歌，希望大家聽完都釋懷

算係幾close嘅朋友自殺
走咗差唔多八年
每次諗返都好唔開心
唔想接受事實但都要

禁錯差評 sorry ching...

得屋企人

我相信你老友係天上面應該都唔想你因為佢嘅離開而傷心嘅
繼承埋佢個份心意
好好咁生存落去啦
佢都想見到你笑返架嘛
終有一日會再見嘅

教畜可恥

My time has come...

關我撚事咩 要死死遠啲啦

有
係好難接受
一個同你一齊成長嘅人
永遠都停留係佢走個一刻

真的...

連登痴線毒撚冷血到

我覺得如果落飛機果刻先收到佢過身會仲sad

曾經夢到佢話佢係嗰邊過得好好
今年探左一次
仲有啲好巧合嘅野發生咗
令我覺得佢係有係上面睇住我地咁多個

我一次都冇夢過

過身就冇 大半年前失蹤就有
被捕人士乜柒消息都冇

可能無報夢啦
我一次炸 係佢走左無耐
之後都無了

而家佢好嗎？

一定每日都好煎熬

呢啲睇實啲
我都有驚過衝翻去外國睇住我frd
好在個次有去

我相信佢活得比我更精彩

上年試過一次，後生細仔廿七歲做開運動生活無不良習慣嘅突然中風瞓咗成個月先過身。

最深感受係個期我做完十字韌帶手術唔方便行路探唔到佢，佢明明中風前兩日我先同佢傾完計，佢仲成日喺我ig留言成日鼓勵我，我有個記錄運動用嘅ig 佢係小數follow我同埋鼓勵我嘅朋友

其次就係喪禮去唔到我就喺到不斷諗點解會咁真係話去就去一條生命嚟 再加上社運好多年輕人都唔見咗搞到我更加心噏

就係呢種感覺，睇返而家嘅自己，原來已經過咗咁多年，有時瞓瞓吓醒咗都會覺得好似要準備返學咁，時空錯亂

在天堂的你還好嗎，
希望你快樂地過生活
我也過得很好拼命地生存著
雖然我真的已經快要把你忘掉

雖然未經歷過，但係諗到將來一定會經歷呢啲事就好頹皮
唔知第時會懷著咩感覺面對摯友至親嘅離別
人生無常，珍惜眼前人

我都唔敢諗了 就快兩年嘅事以為釋懷咗 但一睇呢個post就忍唔住

[member]屋企人朋友都有。
嗰陣時朋友過身嗰時我得15歲，好放唔開，好怕好怕隨住時間過去我會唔記得咗佢。
同埋覺得佢過身好似有我嘅責任咁，佢本身無ig，但係我同佢講我成日用ig佢就開咗個ig。
佢原來有抑鬱症，po上ig嘅po有跡象但係我咁啱睇唔到。
佢臨決定自殺嗰時whatsapp我同我講：「雖然我只係一個過客，但你可唔可以應承我你會開心咁生活落去？」
嗰時唔明，但佢家姐通知我佢過咗身之後終於明了。
嗰時想刻意令自己唔開心刻意記住佢，然後到依家見到呢個po好內疚，好似好對唔住過咗身嘅佢咁。
因為我嘅生活照舊，而佢嘅就完結咗。
平時好少好少會特別記起佢。
而家好想喊...［/member]

同事兼朋友
早幾個月先一齊打邊爐食小肥羊
佢仲做埋會員送咗支紅酒俾我
點知冇耐就聽到佢猝死
唔識你屋企人所以冇去你喪禮
希望小小心意可以幫到你屋企人
RIP

唔算係朋友 只係識左半年到既同班同學

好似係天生既一種病帶走左佢

因為識佢唔耐 唔知佢有病 只係係呢半年覺得佢好樂觀好玩得

記得果日係mock緊 完左mock學校就宣佈佢離開左

都忍唔住喊左

有個朋友大學時自殺走左
一直覺得佢好開朗係好好既聆聽者
但原來佢一直都有唔開心收係心
但就願意做我地心目中最開心既女仔

朋友 我仲好掛住你
唔知你而家點呢

朋友半夜瞓緊覺隱性心臟病發過身
向好一方面諗
依家香港咁污煙漳氣
早啲上天堂係好事

有 我記得我同佢小學嗰陣真係好friend
成日約埋一齊補習 一齊打羽毛球 一齊放學
但可惜係我同佢嘅中學分到唔同區返學
又開始無咩共同話題就冇咗聯絡
之後上年我生日嘅前一日知道佢因為意外過左身
直到依家都成日諗起佢...又成日上ig睇返佢啲相

就算佢仲在世 我都已經冇左呢個朋友咁
爸打你個post真係好多洋蔥

有個朋友係外國讀書
佢阿婆過左身半年都唔講
佢屋企人係佢番屋企先同佢講
見吾到佢阿婆最後一面
佢癲咗一排先好似好啲

其實對於有啲曾經好fd但係好耐冇見既fd都一樣啱用

樓主，推介你睇下海德格既死亡哲學
可以令我地更好地把握自己既人生

現實朋友就無
以前有個打機嘅網友
平時都會傾下計
有次佢問我打唔打lol
我拒絕咗佢
冇幾耐我發現佢fb
佢現實啲朋友講rip 之類
就有d後悔果陣無同佢玩

多謝你，我會買嚟睇下

上個月頭先送左中學同學最後一程。
因為個武肺前幾個月都冇得去醫院探佢
希望佢下世幸幸福福健健康康

發現好多人都係咁，做最開心最嘈最多嘢講氹人笑嗰個往往係最唔開心，好似周星馳咁，成世人都係氹緊人笑但係自己好孤獨。。。

我都好掛住佢地呀，不過呢一年學識咗唔係每個人都會陪你到老，咁啱佢地係我呢一架巴士到要落車了，而我呢㗎巴士都係要繼續直行。

亦都冇聯絡嘅必要了。

一個唔係好熟嘅中同過身
好後悔嗰陣見到佢ig放負但係冇問佢咩事

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

我明白 我有時係街見到小朋友拖住婆婆嫲嫲會覺得好羨幕 好掛住佢地

如果我有日走左 唔知我啲朋友會唔會接受到

有一個係我媽個肚個時就已經認識嘅朋友
係family frd黎，一識就廿幾年
由你大過我，到而家我大過你
所有所有記憶都放在心裡面
我會盡量過得好，希望你係天上都保佑我地香港人
遲啲見。

足球隊隊友黎 我踢左閘佢踢左翼 一齊踢咗幾年
半年前突然話去旅行撞車走咗
上一次whatsapp仲叫我下次上佢屋企食飯
冇諗過咁後生就要經歷朋友過身
每次講起都眼濕濕

有個好重要既朋友
走左2年半
仲係一醉左就會send野比佢

有個朋友上個月跳樓輕生
因為我以前學校中小學係一條龍 所以佢係我識左十二年中小學嘅同學

當中中學六年大家一齊同班 上到高中仲要科科一齊讀 真係日日見 仲系見足全日果隻 佢成績好好幾乎年年考第一 最後dse成績亦唔錯 入左hku medic

但係最後係U入面讀得唔好 要repeat一年 到今年repeat左一年要考再final果段時間壓力太大頂唔順而選擇輕生 我自己同佢都幾friend下算同多野傾 不過佢自己畢業以後成日收埋自己 約佢經常都唔覆人 一開始仲只係以為佢係太忙唔想覆 估唔到最後會係甘

中學同學跳樓自殺
收到消息個日我係咁岩去緊旅行最後一日係機場準備搭飛機返香港
同佢唔係話好熟，但有同過班都曾經fd過一排
上到機心情平伏唔到 忍唔住喊左出黎

呢個真係
身邊太多人唔明白
會俾啲好shit嘅回應/blame佢/走左去...
你肯陪住佢其實已經做到好大分別....

最難聽嘅說話真係：睇開啲啦/你已經擁有好多啦/開心又一日唔開心又一日/已經比好多人幸福/其實你嘅唔開心都係自怨自艾自已攞嚟

聽到都把鬼火

有 意外走咗幾年 間中會開返佢啲相睇
佢係一個好有義氣好勇敢嘅人
佢嘅離開亦係為咗救同場嘅人
由小學識至中學 雖然佢一啲都唔高大又瘦
但永遠好似個大佬咁 照顧身邊嘅人
好掛住佢 好掛住同佢上堂吹水落堂打波飲酒呻感情問題嘅日子

無諗過佢飛之前餐飯就係最後一餐
當年收到消息 完全唔敢相信 不停睇報道
係去到同佢講再見個日先爆喊出嚟

但我信佢會係天上支持同望住我哋

廢老專用： 開心又一唔開心又一日

我未試過
不過試過朋友有情緒病要陪佢行個段路

巴打d分段分到好好睇到個人好c服 唔似有d人分段睇到火都黎撚埋

有 去旅行 全家車禍死哂

我仲未敢睇以前一齊去旅行既相
去最遠最長既旅行都係同佢去
每次諗起個心都好痛

我可能識你
小學我讀咗唔係好耐就轉走咗 但我喺轉走之前同佢幾friend 下 轉咗校就冇再聯絡
收到呢個消息我shock 咗好耐
希望佢rest in peace

周梓樂

我阿婆九十幾歲瞓晌老人院又唔郁得，依家又唔可以去睇佢，雖然佢已經唔記得我

小美都很可愛的。

聽下何韻詩首歌
我合埋眼聽眼淚不自覺流出黎

兩個

。。。